部iPhone 有問題，Apple話應該係部機被人hack左，叫我報警

睇黎可能成日發生

又係你呀Ching

iphone 7, 跌爆mon

問題應該係，又係Apple

又ff

有proof你打算點
講定

咁就拎proof出黎啦
我想知你繼apple pay潛水幾個月之後又有咩搞作

唔係啊，有proof你係咪自爆退出lihkg？

apple做乜咁鍾意叫人報警

我唔退係咪唔俾proof繼續就咁9up?

apple store 係愈黎愈垃圾, 好死板
真係好多野會唔理叫你報警

日日都有人係apple store 嬲住走
唔撐樓主個人都無理由盲撐apple

恃住自己一定有人幫襯, 愈黎愈唔負責任

唔係上開手機台都認得柒頭樓豬

Apple Pay 俾人hack左

話口未完，個senior成半個鐘都未send返個case number黎
次次打上去support，半個鐘聽音樂，20分鐘解釋多次個case比佢聽，
跟住senior 2分鐘就conclude 成件事

post張單嚟睇下啦

Push

留名學嘢
你老母臭閪次次都係得個吹字 乜柒證據都無

你部iphone成日有問題 又用得落去先出奇

又吹了

S8準備上市就係柒寶出山之時

樓主係咪上次老作想屈apple 條友

電話比人hack就要報警
班an狗咪要佔領報案室？

[整合]Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額[1]

巴打心水清

快啦屌 等緊你同香肛回歸手機台啊

好多高登年代嘅猛人仲未登陸連登

黎齊啦

Punsh

Babygroot

想柒就出聲啦

屌，唔係話唔信你

柒寶又潛了

唔好咁啦
好心你唔開過個acc都改下名
一見到你個名

點？報咗警未？ 咪撚口噏噏， 唔係累An狗一世俾人睇唔起！

一係用緊小米鳩吹用iphone，一係狗改不了。佢唔會回應你架喇

柒寶又出黎柒啦

個post完左

完？
整合都唔洗

又係垃圾三星打手

我post 條跌爆mon 嘅片出嚟係咪做錯咗

有圖有真相？

？

第三個回覆條片， s8

iphone會俾人hack？

lm 花生, 快啦柒寶

柒寶

有柒寶唔擔心手機台無歡樂

位唔係咁上

apple pay apple pay apple pay
全寶藍全寶藍
又出黎派膠？

Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額

有冇人可以報警 條撚樣日日出假新聞 打手都高明少少呀大佬

D支那蟲成日諗計屈鳩Apple

睇完呢個post先知原來Apple既産品咁唔可靠
除左Apple pay比人偷錢都唔會知之外
仲咁易比人hack 最可怕係Apple竟然對樓主闊老懶理
我已經放哂啲iPhone iPad MacBook仲話哂比身邊既家人同朋友聽 佢地聽完都話唔會再用apple products 未買既都打消左念頭 有朋友仲放哂strong hold多年既apple stocks 多得樓主話比我地知原來Apple産品咁恐怖

冇野下話 打手都當猛人

希望你唔好同我講個個proof 就係你上個講apple pay 個post

仲要係低汁
證據都無就玩抺黑
等睇Apple告佢誹謗

唔好推啦

打手變猛人
重留喺高登嗰啲擺明係高登打手啦

咁大件事一定要推上報

以前邑豐果堆打手高汁好多

有冇錢收？想跟你搵食做打手

垃圾咁快深潛

柒寶鑑再有新材料

多謝巴打提我更新

其實如果唔係樓豬，我都會諗下係咪真。

不過 三星打手+用iphone+iphone被hack嘅或然率真係低過三星打手抹黑iphone 一萬倍囉

仲俾人踢爆過一次

三星狗柒完又柒好心就收檔啦

柒寶又潛水